有冇人去澳洲working holiday有踢波?

黎緊想去澳洲working holiday 但又唔想放棄足球 有冇巴打去左working holiday都有踢 例如踢下人地球會聯賽果d

1

2

踢緊wsw

有

踢澳職

有冇帶埋綠豆去食

咁你食屎啦
正經諗住幫你又on99咁

唔好嬲 介唔介意講下details 係咪都係香港咁要識人先跟得

咁串呀啦

知錯

3

恥笑樓主正式開始

有 5人同11人都有
不過多數踢5人

今日綠豆仔未食綠豆

巴打5人果d 係咪街波定聯賽果d 想踢11人 感受下外國既靚草地

唔好再講 激嬲左佢

5人就街波同聯賽都有踢
不過就彷草
11人街波就少啲
要自己搵隊踢真係
但澳洲求奇搵個公園啲草都已經過吊打香港啲草場

巴打係果到讀書定都係working holiday 好想體驗下巴打踢波好勁?

Working holiday
勁又唔敢當既
係到都學到野真係
始終香港都少機會同外國人踢
過到黎就唔同
對抗性都強左